男朋友話我煩

佢頭先話我好煩
我心都碎埋
忍住左眼淚
我都唔想咁中意你架

你好煩

飛咗佢啦

PM我啦，盡快覆你。利申最怕煩膠

我邊捨得

p你老母

又話唔愛又唔分手，女人真係麻煩

我都知
但我好無安全感
好似隨時會失去你咁

我好愛佢

一時衝動衝口而出姐
其實你點會煩丫
不知幾想有你煩我
你唔好嬲喇
唔好唔開心喇

如果我男朋友會咁講就好

睇字都覺得你好撚煩

我會學無咁煩
其實我煩都係因為太中意你姐

差啲唔小心屌左妳個碎字

我唔鍾意你呢，走啦死煩西

心刀碎埋

有理由懷疑你真係我男朋友

你發撚完癲未？？

發完
對唔住
我都係叫下春姐

有幾煩

想有個男朋友俾我煩

分手啦

煩我

快點來煩我